港人申請澳洲新永居簽證 豁免技術簽證一般條件

本台記者10月23日參加了網上舉行的總理多元文化論壇，希望親身向圖治查詢，惟當日未獲安排發問。

內政部發言人今日回覆本台表示，當日因問題眾多，總理及部長未有一一解答。

不過，發言人進一步透露了申請永居簽證的條件。

他說：「這款永久居留簽證仍在制訂，但合資格的香港護照持有人，將不需要符合其他技術簽證通常要求的額外條件（eligible Hong Kong passport holders will not be required to meet the additional criteria typically required for other skilled visas.）。」

發言人續道：「永久居留簽證選項的更多細節，將在2021年初公佈。」

內政部較早前向本台表示，申請臨時簽證時，須持有香港特區護照才符合延長5年簽證及之後申請永居簽證的資格，若只持有英國國民（海外）護照，則不合資格。

支那「港人」呢？

新的永居簽證申請人須符合「健康、品格和保安要求」

好好審清楚

咪學D 藍絲去到外國又圍爐打飛機啦.

老實講，睇個勢都應該會有

as long as 係揸特衰